暗瘡印

紅印，keep住有差唔多一年，舊嗰啲淡咗少少，但一有新嘅暗瘡又有新嘅印以前都唔會點樣先可以消印/唔好留印已經冇擠暗瘡好灰

LM